[圖]師父話 : 要入佢中路

頂唔順啦 我唔打啦

其實唔難

好好肉地

漲卜卜

又唔小心添

仲以為係樓主upload

賬卜卜